915港島區事件回顧 炮台山白衣人誰是幕後黑手？〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

蕭生話d福建幫用摺凳、木棍打d後生仔，警察在場都無阻止，仲拘捕d後生仔同護送福建幫離開
蕭生話政府自覺得三萬警察唔夠用，同埋警察做呢啲野唔好睇，就用一啲群眾去做，就表示唔關警察事

有個後生仔藏有把月餅刀就即刻拉左佢，
福建幫、藍屍有摺凳、木棍、刀、鐵通，警方唔拉佢哋仲會護送佢哋走
這就是香港警賊